求下所有人中出你條女，要射滿滿，為本土帶來新血液

狠狠咁中出
每人生多幾個
增強本土力量
唔好俾人溝淡香港人既血液
唔好移民
留係到一齊光復香港

無女

拉

膠po

二噁英生畸胎嬰呀大佬

X 2

性無能

延續革命血統好重要

2 個暫時極限了

已經好努力

X 3

食咗好多催淚彈，怕生畸胎

矛女

亂世點養大？作為父母唔想佢地受苦。

生十幾二十個 再全民綜緩

你係咪去錯forum呀你鹵味

咁要睇係黃定藍紅

生出黎仲要特訓到佢成為抗爭戰士

首先係思想上梗係要教佢以推翻共產黨為人生目標
再者要開始教佢多國語言可以去唔同國家做文宣遊說既工作
第三就係要健康飲食 強身健體 由細開始操到變大隻仔仔
最後就係技術方面 各種格鬥術不可少 仲有爆破槍械駕駛戰略指揮都要學

大家同心整返十零萬新力軍出黎
咁革命目標都不再是夢

如果做到咁 又好似不如唔好生仔 由我死左去算

成日罷工有撚錢養

香港已經係地獄，仲要將自己仔女帶來地獄，係D仆街共產黨先造得出

中出完 聽日都要早d出黎

條條女都想生?老馮生?

中出條仔得唔得

吸咁多二噁英，生出嚟畸形

你以為你好風趣?